{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_069679",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "마라공방 보람점"
    },
    "text": "世宗(セジョン)特別自治市惑わしてソウルに19 1階に位置した\"マラ攻防世宗ボラムジョム\"は、世宗市最高のマラタンとマラシャングォ味を提供し、クォパロウも販売します。包装と配達注文も歓迎しながら、毎日運営時間は11:00~22:00です。注文の締め切りは21:00だが、コロナ段階に応じて変更される可能性もあるので、ご了承下さい。メニュー価格はマラタンが少なくとも8,000ウォンで、重量の追加は100g当たり1,900ウォンです。マラシャングォは少なくとも16,000ウォンで、重量の追加は100g当たり3,300ウォンです。クォパロウは小さなサイズが13,000ウォンで、大きいサイズは19,000ウォンです。メニューにはジサムソン15,000ウォン、ヒャンラエビ23,000ウォン、コッパン天ぷら7,000ウォン、麻婆豆腐13,000ウォン、ミニチョン2,500ウォン、卵チャーハン7,000ウォンを提供します。多くの利用を期待しているから地域住民の多くの関心お願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "マラ攻防世宗ボラムジョムの場所はどこですか？",
            "answer": "マラ攻防世宗ボラムジョムは、世宗特別自治市ソウルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "マラ攻防世宗ボラムジョムの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "マラ攻防世宗ボラムジョムの営業時間は11時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "マラタンの最低価格はいくらですか？",
            "answer": "マラタンの価格は少なくとも8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マラシャングォの最低価格はいくらですか？",
            "answer": "マラシャングォの価格は少なくとも16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クォパロウの小さいサイズの価格はいくらですか？",
            "answer": "クォパロウの小さいサイズの価格は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クォパロウの大きいサイズの価格はいくらですか？",
            "answer": "クォパロウの大きいサイズの価格は19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マラタンの重量の追加料金はどれくらいですか？",
            "answer": "マラタンの重量の追加料金は100g当たり1,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マラシャングォの重量の追加料金はどれくらいですか？",
            "answer": "マラシャングォの重量の追加料金は100g当たり3,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのように注文をすることができますか？",
            "answer": "注文の方法については、包装と配達注文も歓迎しております。注文の締め切りは21時ですが、コロナの状況によって変更される可能性もあるので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "マラ攻防世宗ボラムジョムでは、マラタン、マラシャングォ、クォパロウの他にも、ジサムソン、ヒャンラエビ、コッパン天ぷら、麻婆豆腐、ミニチョン、卵チャーハンなどのメニューも提供しています。"
        },
        {
            "question": "マラ攻防世宗ボラムジョムは地域住民の方々から注目されていますか？",
            "answer": "はい、マラ攻防世宗ボラムジョムは地域住民の方々から多くの関心を集めています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 508
    }
}